各位有幾多個月存貨?

有PFE的口罩得兩個月

淨BFE的得半個月

夾埋兩個半月啦

全部都係呢兩個禮拜晨早排翻黎

同埋今日狂奔一公里衝日本城點知係淨BFE

之前就話過埋呢兩個禮拜就無口罩賣

會唔會日本台灣口罩遲D產能過剩瘋狂翻貨?

華潤堂又成日翻唔等使ge口罩但仲要同其他人鬥痴線鬥早 班人起碼三點鐘開始排

有無人知點算好 你地多唔多貨

想未雨綢繆

你趁呢個禮拜撲埋佢啦就正皮

你夠貨啦睇定D先啦就負皮

打算說服阿媽開通網上信用卡買amazon口罩

夠半年以上 pfe

1個月全家用
我住果度仲有確診個案
但又唔敢成日出去搶口罩

巴打不如報埋價
你總共用咗幾多錢買口罩貨？
利申：$39/50盒 (搶購潮之前買)
一個月後冇貨了

無理過咩fe
三層就當OK
全家夠用一個月
唔周圍撲啦

炒價部份KF$28x3

正價大概$18x

好掛住華潤堂上禮拜一賣的一盒50個口罩

最好有PFE啦

你咁大個人冇信用卡？

屌得返兩日

正價應該係$22X

如果有炒價250/50我都想食左佢

唔肯用網上服務

你買完問佢攞番錢

自己申請學生信用?

口罩都買唔到,可以點

係華潤堂買到只防花粉BFE的口罩個陣D職員都咁同我講

話我煙尖

Yes

去搵民賤聯幫你

要曬冷用呢兩日嘅口罩籌碼去搵口罩
係一定要搵到